\begin{frame}
  \frametitle{Generelt}
  \begin{itemize}
  \item Håber i også synes, det er gået godt
  \item Mit sidste år som formand
  \item Gennemgang af begivenheder
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Generalforsamling 2017}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{gf_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{gf_1}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{gf_2}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{gf_3}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Dans nu bare (igen)}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{dans_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{dans_1}}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Ølsmagning}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{oelsmag_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{oelsmag_1}}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Aarhus Bryghus m.m.}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{ab_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{ab_1}}
  \only<+>{
    \begin{center}
      \includegraphics[height=0.85\textheight]{ab_2}
    \end{center}
  }

\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Anlæg}
  % Mellem anlæg
  \only<+>{
    \begin{center}
      \includegraphics[height=0.85\textheight]{anlaeg_0}
    \end{center}
  }
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{anlaeg_1}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Rusvelkomst}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{rus_0}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Djurs Sommerland}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{djurs_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_1}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_2}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_3}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_4}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_5}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_6}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{vand_7}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Fødselsdag}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{bday_0}}
  \only<+>{
    \begin{center}
      \includegraphics[height=0.85\textheight]{bday_1}
    \end{center}
  }
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Dødsquake, november}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{dq_0}}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{dq_1}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Nytår}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{nytaar_0}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Julefrokost}
  \only<+>{Åh nej!}
  \only<+>{\includegraphics[width=\textwidth]{julefrokost_0}}
\end{frame}

{
  \usebackgroundtemplate{\includegraphics[height=\paperheight]{best_17-18}}
  \begin{frame}[plain]
  \end{frame}
}



%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "slides"
%%% End:
